7-11 十元飯盒優惠到明春

7-11 十元飯盒優惠到明春

超市、食肆、連鎖便利店的食物減價搶客戰停不了。較早時推出十元一個飯盒掀起大批市民輪購的「7-11」便利店，決定再將有關優惠計畫順延至明年春節，與最近新推出優惠的百佳超市以及大快活快餐店等「鬥到底」。

「7-11」便利店昨日宣布將推出已經一個月的「龍鳳茶樓蒸飯」優惠期、原價十四點九元的飯盒，以十元優惠價一路賣至明年春節之前。除優惠之外，便利店同時亦會推出五萬張勵志年曆，贈送給賣飯市民，象徵性鼓勵市民積極面對挑戰。

幾多年前